[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4145）

垃圾彩英

樓主我屌你老母

樓主好波

利物浦冠軍得1.1都冇冠軍？

樓主光復波po了

樓主報假狗 原諒一次繼續報假

開po啲人睇唔到

樓主blcok左

有冇daddy可以派我

你幾時改一改個柒名

米屈

留TG 派$500

屌，歐聯拜神對熱刺馬會是咪又派錢下盤讓一球球半有兩個開

Child登垃圾 一個月先改得兩次 已經諗到個型名

阿古路（摺埋） ？

爸爸

阿古路(波po台主)

阿古路（受傷）

土超0:1goallll

準備瞓3個鍾起身數角

咁都搶輸 垃圾

臨訓見到禁下
訓教 晚安

羅甲中斷

做人做狗睇今晚了

葡超主跳定樓算

Support

1314試過啦1點1幾 得番幾場香左

不要起身了

allin左第三格
想數角又好眼瞓

咪撚俾啲報假狗爆閘啦

知唔知咩事 買左客

same road
唔知發生咩事

幫推呢條

NEC後備飛到波到

Lm

波po我莎莉渣旗
今晚全部角細

信者得救

gun了阿狗角細 睇住佢一個一個咁刷 好撚刺激

沙狗係星之力條撚樣黎

琴晚all in左西維爾點解仲未派

唔係比人拉左咩

有冇人可以分析下1500倍咩情況會開到

亨克和到玻璃唔出奇

到時再補即場

亨克會hea送分

有球未？

做咩屈我
最憎星之力

我想po佢真人相
你覺得點好

好似玻璃拎1分就得

對賽贏哂佢地

姐係賭玻璃同猁輸波

丹麥超客

Gel定阿妓角細先重注起身收錢就唔信開足咁多場大

呢兩隊成日打假波

玻璃殺到另外兩隊係和亨克

100搏15萬我覺得ok喎

對

哈薩隆0

又對 睇下邊個贏錢了

中先得架 10000倍唔中有閪屎用

見過佢真人 唔靚仔既
無興趣

幫你叫

我po上黎比大家評分
點睇

猁輸波 玻璃輸波就得

1500倍 要薩爾斯堡贏5-4 先得

Yes

再加拿輸波
咁就最佳對賽
利 》 薩爾斯堡

200 拎去食左佢算啦 點入9粒

薩爾斯堡實力都好勁

又針200

同路

你地睇下個分表先啦
利輸左就唔會第一
和左斯堡就唔會第二

On9先主

我係on9

我見轉盤所以買客

主禁屌緊

頭蛇

轉番平手客唔會贏到

今日做咩咁活躍波po

信盤路買左少少

GOALLLLLL

輸

哈薩隆回到2倍幾入埋

大加號

妓 客勝有無手足敢買？ 柒左咁多場

龍格堡又未夠班，工程師柒極都有料過佢

但下場妓主場對憤怒鏝城又九死一生。。今場拎三分回血合理

洗唔洗你批准

問候下你老人家

補飛啦 比人屌到西都爛啦

我好後生

卡塞利goallllll fg cashed

我了

56k?

Sick ball

上場都係咁講

講左成個11月啦反底

憤怒曼城會發洩係歐冠到

有冇手足要紐倫堡

幸運後備goalllll by cashed

想要史

史果場 我留意左一段時間
個指數怪怪地

Yes道瓊斯工業指數跌左75點

穩穩陣陣買角大味算 ching唔好搞咁多啦

有冇阿賈克斯半大手足

紐倫隊閪波 作客閪到爆 半場比閪琴入3粒

有

到時買完又係贏波走盤

記得佢炒起過96

阿狗451
兩大刷角機陣

有上過球半落返一球 我怕佢和埋

穩陣？

阿記 強陣 冇laca

見親呢啲都寧願買少場

我廠比比 巴丁刷角機

451 對 阿妓 強攻陣
角大 100%

終於無電欺

阿積士

起碼20角

角大11.5 1.5 倍未

馬天尼利成日爆落底出波好爽

1.65吸引唔到我買 點算
等即場？

英超今場 冇理由唔開兵工廠

屌 搞到我想睇即場

14.5

咁都反唔到底落英冠啦

最重要對面對中堅合埋眼就踢出底線
1.65應該落飛到1.62/1.57開波

就開 睇啦

屌你老母 靜靜地贏啦

如果真係攻到閪咁就咩中位數都上

真？ 西咸都睇 手足有料

度左條重心飛未

兩隊上盤既都開波後升盤到底係派錢定撚狗

買盤似仲好 強陣

隊隊換帥都反底

連拖肥都開始起機

阿妓叫極都未識反底

兩邊鳩流流個啲最好買半大

阿積士禁屌到咁都冇半大？

最後一戰
真球迷陣 點唔贏

我本身估Ajax 會半細

想訓了 12.5b係唔係穩d

兩場半大

11.5？

阿爾克馬爾
青年隊

1.65比狗屌

Anyone伏特加？

屌，買左ajax半場1.5b,你老母依家踢到好似細路仔玩泥沙咁

紐倫堡

重注 等cashed

輸啦

阿仙奴3格 10 1 100

直屌-1不是夢

M3

lm

阿犬今場大唔大波到？

史特 10.5b，有冇同路

11.5b

有無重心

3:30 客盤

屌你ajax比人禁住屌
半場兩粒呀，快啦

史力加3格x阿狗3格

紐撚呢隊閪波買完9成要驗腦

細路隊入波未

識賭了

ME

10.5b史特加 重心

Gchi

你邊
我ajax半大，helmond3.5b

伏特加都唔好得去邊

阿贏到波仲會唔會角大

會

3.5球架仆街
25分鐘加埋得5腳射波

唔會贏到

岩岩外圍莊家已經打左比我

345場客客客ok?

咁佢地真係ajax細路仔

臭妓會唔會反底

三格 三格啦 平日先易角大

Ajax半大，仲急

伏特加重心

出面好似大船黎

荷2半大全線撚狗

原來3格已經3.1

Ajax整返粒先

煲爆個莊

感覺到聽朝D人訓醒會媽媽聲屌冇角

好似D人百家樂咁

整粒定心丸黎兒，唔想5x1頭關就穿

冇錢補都唔瞓數角好似好戇鳩

似殺哂賭仔14.5

成班人埋枱 叫吹叫頂

阿妓開唔到3格既話馬會可以執柒左佢

Ajax唔撚對路

開兩格夠架啦

唔出拿卡錫迪？

史特

11111111111

阿仙奴有角未

完全比人禁住屌

15c

史特加個款又似賣分

咁快？

16

係 一開波就瘋狂踢出界

現場睇18

阿積士一球都好

史特加點贏2球呀 針

阿積士十分鐘入兩粒先啦

阿仙奴贏返場OK?

根本起唔到腳

阿狗打到落去1.68 痴撚線

史特加半場無8 唔收貨

你老眼昏花？

中，買乜中乜

睇18禁？

好撚方便

AZ半大撚狗

上場主場出擊對德丙仔輸兩粒呢隊波係有D問題

會屌埋荷乙無波入

屌你老母ajax搞乜春啊

屌你老母

0-1

所以0-1

唔講野係咪會死

0:1喇

史0-1

1 0

史特加又賣分 針

伏特加

伏會31 放心

天台等

紐倫堡都識反底

我屌你老母伏特加

買親一係輸一係走盤

針

訓先好攰

賣分

0:2

紐堡2.82 fg cashed

阿積快撚d入多3球

伏特加真係伏黎原來

10 分鐘收米有無咁猛

見到出面咁多人要都覺得唔對路

但又信唔過紐倫堡

對唔住 我錯

丹麥超仲係0:0

德乙真係屎黎

一陣角大都係一樣

不賭就是勝

德乙客隊gel得？

想買但買唔到 堡哥

Gel爆都仲得

輸唔緊要 刷返廿c先啦

gel得啦 史特加唔會cup到仲要贏到2粒 呢期入球能力好低

我一日人工轟左落英超 輸左就白做

阿半大有冇得諗

ajax 20

人工幾多

Ajax

2:0

ajax 5mins 半大

牙積半場30先啦

37蚊1個鐘

呀青咁都半大

我出37.5請你

半0全4 有d難

剩係史特加都針左

咁有米

跟

屌 原來伏特加升過盤

屌 先15mins...

要西咸了

今晚支持你愛隊ok?

會cup

推

唔刷角點入波

請我做咩先 犯法野我唔做架

呢期佢入球能力低得可憐 買乜都唔信佢反杯到啦
買阿狗3格角好過

陪玩lol

Arsenal -0.5 heavy heart

我愛隊李城

MTK 3-0 又gel得

兵工廠 3格 會唔會又開到呀

雖然我唔玩 但收番37.5一個鐘都好似唔錯

靴蒙特半細1.8倍輕鬆到

丹麥超又走盤

靜靜地贏？

呢幾場都爆角
信我廠 刷角既球隊先係好球隊

阿狗場波澳職咁

相信vodka

平手唔驚啦

射都唔射

諗起完場大大力bin買西咸嘅

屌點解又出番xhaka

20分1c 角大24

阿犬大波開撚硬？落咁多

有咩問題，ching識波？

派錢波

阿狗14.5角大 有無人敢上

買左

阿妓開1c去瞓覺算數

對住垃圾紐堡，主場近況好嘅史特讓得一球本來阻力就唔大，但係反之尾段一直企硬低水位無異動，大世界完全毫無防範史特會一路聚飛，如果班莊睇好史特，知道史特同廢堡有實力分差尾盤唔會咁玩，cup嘅話可以揾番依段野bin
另外心水葡超里奧主盤，轟依場夠

基維辛迪
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

好過出細爆

主

史特加又一場做賤種，讓一球落後，落後唔刷角

德乙無放角球旗？

GOOOAL

11

手足準備好數角未

即入

話左等陣cup

終於2c

重心

早知買半大

伏特加唔似穿到盤

14.5開3.1
係咩玩法

炸？

cup嘅話可以揾番依段野bin
Bookmark先

球探on9姐

而家半角-0.5低水到

1c未

bet365仲var緊

Boom

VAR is shit

屌 半大呀仆街

角大黨仆街了 呀妓控傳

0.8

其實今日德乙同英超都一定角細 唔記得提大家

無角

仲要炸

未

27 推跌人

吹走左

Var真係垃圾

var is shit

Dllm高美斯衰多手推人

1.8客勝
買盤做乜春

炸角？

假到

好期待角大沉船

上盤要cup 2球都難

仲要炸

買咩炸咩

我都希望曲到幫到大家，因為史特大船

11.5 1.87 初盤手足咩感覺

莊要角細

角大24

伏特加3c

阿fg等收錢

西咸谷到好前 做唔到波俾兩邊

伏突家反cup未

震緊啦

個hello kitty收皮未

輸緊見到佢段野真係好撚火滾

會唔會又引角細飛呀？
跟住下半場柯爛屎式出角

阿記今場sure win la

史

等下先囉一齊 咸巴

送角1111

又吹

1111111111

阿仙奴角大24

屌你傻閪

Offsides

咁都送角

-14

取消關注

11.5 足水就刷 仆街

送角

-0.5 角呀。。。

又炸

送角？

睇黎阿狗刷角既慾望 係刷晒場兩邊

送到

6分鐘1c
90分鐘15c

屌你老母 又吹咩... 球證買左幾多下盤

買左角大好正路

爽 半大炸2球

連炸

痴線嫁 咁樣送角

Var

自己刷角

cls

痴撚線，咁樣送
後衛重注三格好大壓力

炸1.5b cashed

球證買左半細 咁樣又無得睇var

屌你冇角

11.5足水就入

阿半場贏角派

其實上得過 西咸都攻

成日炸 幾時有呢炸球盤開

自己出

阿妓角大既魔力就係
就算對面唔刷角，自己都會主動送角俾對面

狼狗都互射左10次

的確offsides 有睇live

角？ 大波？

屎特加個球證買撚左客
咁都吹走左

逼對家一齊刷

唔炸cup撚左了

定 阿會刷 連刷！

22222

伏4c 唔撚刷到8c全隊斷腳

2C

馬天尼利

呀 22222

2222222

無半8 落地獄

2222

一個推跌人 一個offsides 冇計

要買大好快啲買

咩大先

買親既都炸到天昏地暗

個情況就係男人去叫雞
班企街會主動埋黎問
哥哥仔～屌閪呀？屌我啦！屌我啦！

呀妓入撚到波咩

1-2未？

靚仔 去不去？ 去嗎？

伏特加咁都唔入 真賣分

兵工廠冇射過波

史突加入未

12分鐘姐

阿可唔可以輸一球先 刷角為重

角大已死

5c 半場-3c

阿狗快啲輸球先

12.5入左大

5角禁小你當阿係咩 最小都8/9

史特加今晚仲乖

恭喜
輸了

就信多次阿妓，睇佢今次仲大唔大到

屌 史特加呀

西咸禁屌

角

伏特加控球75比25痴撚線

西咸全封阿 兩邊 落唔到底
角大一定死

屌左阿積4:2 屎4:1 妓半場2:1
完了

阿記頂唔頂得住

阿狗廢到

第一日睇波？

控球都信

西咸2 倍fg

後場傳個波都難

Rio加油

兵工廠唔係又要驗腦掛

好想睇阿妓輸波仆街
炒鳩埋龍格堡

定d黎

真係唔怪得漢堡閪到咁都仲有第2

佢後面仲閪

里奧 -1 半一 5 1 100

阿妓角大死未

不嬲垃圾防線 但進攻都唔多似樣

唔輸返粒先唔掂

前場猜番後場唔落底，買左幾多角細呀阿狗

主似fg

阿記 快刷C

33333

阿好似角細

ig pls

看守領隊 正常啦

好撚正 求名

依個係rio？

Westham 半場贏到10抽1 100

德2半大比犬買 宣布以後唔撚買

球門球唔係呀屌你

西咸入佢啦 屌

拖肥夠係看守

一黎就3-1垃圾車

阿犬冇救了

好快會出現阿仙奴版既 咪一撚樣？.jpg

阿角 10.5 啦

炸1.5大 cashed

10.5出現了

唔睇lu 聽日起身去入錢好過

49000 一擔擔

10.5

炒乜鳩呀
咁既後防搵高普哥狗教都唔掂啦

LM

dIU..... -11C

10.5 又等 9.5 9.5 又等8.5

兵工廠入波未呀

班主唔科金，球會踢條撚咩？

買人仲要度縮過班中下遊果下先死

8.5老閪都入

10.5出返黎
孤單巴準備車100K落去

可能開9角10角殺曬

我

仲有痴痴地既沙卡 30萬週薪hea踢既攻中奧斯爾

西咸打4411死守陣

阿狗唔冬天買人有排可以長追

6

出沙卡不如搵雷欺打防中

屌你老母啦唔刷角

中場廢撚柒到一個點 個場打李城條中場真係笑到

對住阿犬都死守

兵工廠入波呀 上呀

然後你會發現唔知邊個打中堅好

好似有手足12.5s 2倍賽前 有得夾了 開心

7

Me

買左11.5大

訓幾分鐘

笑番啦

角呢

正到

角大黨

大奶奶

妓真心垃圾

出返坦 會否角大？

12.5b 2倍 12.5s又2倍？

佢識唔識斬中

10.5都足水

半大24？

9.5 ready

11.5 細 2倍

最緊要省到對家出界

唔講角球，阿真係廢到仆街⋯下遊隊？

買無入球算啦

邊個打中堅都死啦 3中堅 放多個中場搶波好過

9.5

Oh shit 睇錯

30分鐘0射門

奧燒.....

英冠隊黎 呢場打緊足總盃

奧燒果種廢真係

如果半場8.5入唔入

阿狗廢
西咸仲廢

下次

九場不勝 廢到仆街 正常啦

場場都開角大比你咩 你估開善堂？

大佬呀pepe鳩扭唔落底，唔會有角囉

場波好撚慢 換走奧燒就入

阿 肯刷未？

到底睇緊咩呢場 又訓地

9.5都開埋，上車機會

佢識鳩落底

大戰

莊家俾人轟到咁又然

9角都難 9.5唔禁上

半場7.5都隨時出黎

點解西咸連射門都唔多搞到射門變角都冇咩

半場7.5真係要出手

上盤隨時沉船，1.6幾踢到咁撚樣

角大boom

12.5s gel

刷兩個角之後乜都無 ON9?

係就好

7.5細

角大 24

7.5 就真係點都屌返注 出黎連c就肉赤

曼城上場半3全十幾

3

3333333

3ccc c

3C

二話不說3c

半4

諗下好 呢場唔會

Go go go

goal

-10CCCC

1-0

史特加比d怒氣尼睇下啦

西咸fg gel

1：0

輸緊

要角大了

可入角大了

兵工廠真係驗腦

有角了

ON9 阿記

Jump 88

阿狗對家穩到

足水唔錯

啱晒 輸波先識刷角

入得角大

角球大撚硬

咁撚犯賤

半場角大了

咁就有得諗下啦

真係西咸入波先

阿狗垃圾

曼城劇本

10場不勝

阿仙奴

伏6666666

阿crashed

hand ball

盤係咪唔只輸十場

阿妓係咁犯賤架啦
唔輸都唔刷角

On9 呀妓中手都入架啦 var托咩

完美入球

笑撚死人咩阿狗

炸?

1-0 after var checking

中呀妓手喳喎

炸左

針 阿仙奴

1:0

呢場無人理

返中圈開波刷角啦垃圾妓

刷角啦！

阿仙奴終極反底？ 我都笑死

妓柒到

後場傳腳波都失

5條角大飛

炒教練都唔反
應該係真廢

冇人理都要報

兵工廠有冇機會反cup呀

Gg 一齊crashed

冇

完啦？

魯芬唔好再追 夠皮

-10CCCCCC

7場 利狗55個場贏盤

西咸仲禁屌緊 你地仲以為阿狗輸波刷角

葡甲又炸 on撚9

奧燒你死撚左佢啦 hea撚到柒咁

ah dog

愛狗先會玩刷角戰術
角大88

唔追啦，依家淨睇

角大 crashed

屌你阿狗踢得簡單D得唔得

千年王牌 奧燒

唉 阿仙奴。

俾人射番廿幾腳就有角
希望

阿記咁踢好難有c, 邊線似落底唔落傅去中間，低鳩能

伏777777

幫手推呢條啦，中兩關了

回左塘好耐啦
係班妓以為佢重有貨

true

AZ半0全5

半後啦
龍蛇 番更衣室教路兩邊上

你要明白
阿狗係冇人識爆個下先ON9
望西咸刷算喇真係

半0 全5 第二關

收錢算

大家都係小朋友阿積士我屌你老母

送到粒波上去再講刷角 波都送唔到

諗下好啦 用下腦都知開左咁多場角大今場一野殺哂你地啦

最慘係佢傳返中間又唔係做到攻門 反而無左個波

邊個會估到 仲廢過愛蛇果期

人哋伏特加刷撚到8c
阿妓班垃圾識唔識踢波

奧燒收下皮啦 呢條垃圾

我要見到完場係1:2

伏9c 11.5b準備好收錢未

幾好 vodka 開三格

買角大嘅用下腦啦 多多錢都唔夠輸

德假今日角大正氣到呢

起碼足水先

下場啦

史特加俾多2c

要有 上

史特加12m

兩邊落到底都回後

阿狗笑撚死人咩

坦出黎救角？

買阿記gg 了

伏特加1-1會唔會唔撚刷角

伏特加快cup

閘撚住

阿狗唔刷角抵輸

入未？

和左啦

阿半3 講你都唔信

8.5都出埋

半場得3角

阿狗會唔會連輸8場盤

屎仔就31

伏特加cuppp

屌cup埋

史特加

咩事？

2-1

On9波

cup埋 再上

屎仔穿 goallll

3:1 gogogo

cup左

gomez

刺蛇買乜

德假劇本通常係2-2

半3 jump

屌你嗰啲位都唔斬 回波做乜撚

binc ready

點解咁快？

垃圾阿 我又失望了

史特加 兩球12 碼？

對上一場半3係對李城 全9

今場一定冇10啦
半場都過唔到去底

呢場似穿
一分鐘連入cup

天台好凍 有冇手足過黎

屌你老母臭閪次次都係阿積士

球探好似fake喎 無cup

紐串兵工廠

唔好gel住

史連續2球12m

365 2-1 喎

唔係 原來真係兩分鐘反cup

365cup咗啦

應該1-1黎？

Cupped

你望阿狗生性啦 同你條飛一樣

Live cuped

2分鐘就杯

過關
2X1
入球大細
讓球
星期一 1 阿積士青年隊 (主) 對 洛達 (客)
大 [3.5/4 球] @ 1.67
星期一 3 史特加 (主) 對 紐倫堡 (客)
主 [-1] @ 1.83

屌見半全大都係低水，好似全大穩陣D就67

9.5好吸引

史特加穿盤

亂到 信google on9球探

岩岩起身 有咩推薦

咸巴 定啲 冷靜啲

唔買角大睇見場波以經燥 買左睇完仲嬲

咁都迫我叫角牙
莖仔果然勁

伏特加撳住屌就一直刷落去啦

365果球波有得睇重播

波蛇

伏仔重有粒 31收工

莖仔訓角大？

半0全5

睇個勢似4:1

佢死都唔講姐係3 格左啦

阿記而家廢到咁我驚佢刷角都有問題

gchi

史特加串左阿狗 點算

有睇場波仲買角大嘅不如俾錢我洗算啦

大到12.5都大到 咪牙
如果下半換奧燒入拿卡就追

西咸ng

俾西咸屌按

計埋炸果2球咪4-1

1.68阿仙奴都買不

我忍到30分鐘先買
算當豬少少ok

妓 31派1 500

由亨利年代起，我自細已經視阿仙奴為我愛隊
好多人都話佢四大皆空or酋長杯or賺錢球隊
但我對佢ge熱愛從來都無動搖過。
由知道法比冇轉會，到知道韋舒亞成材，再知道拿斯利大爆發
再到知道打到2月都仲保持住四條戰線既機會﹗呢一年你知唔知我幾撚興奮幾撚期待？
但原來一年ge苦等只換來不繼既派膠，你知唔知我心靈受到幾撚大創傷？
以後我睇親阿仙奴既波，我都會不自覺諗起佢俾人追和 反超既場面
同埋冇左聯賽杯果個畫面，你知唔知咁樣會有心理陰影架？我隊波就咁幻滅啦﹗仆街﹗

友人都話我痴左線
但我好冷靜好清醒 ─ 無場場睇既人係唔會明白呢種感受架﹗
食古不化既雲加，我屌你老母﹗我真係好撚嬲呀﹗﹗﹗

5

究竟阿妓呢隻角大鐵達尼今次肯沉未呢

阿狗有無得反cup 無睇上半場

西咸贏波 史特加 21 31 41 10 1 100

買角不如買呀妓盃 4倍

沙卡點解要縮波

阿妓似會輸多粒

開一格

爺爺番黎啦

波強得18倍

買少場 當贏啦 閪波閪隊閪時間
訓啦

炸左兩球咁多

等7.5佢作客最小有8角

如一陣50分有8.5高水想ALL IN

上半場 明明都要cup 唔明炸乜

抽未

幸福分享

一敏出手

一球推跌人一球offside on99

難啲

Var is bull shit

燈開個班咪追牙
真係好危險角

賭開細但一單頭買大就中

角大鐵達尼 已撞冰山 14.5既手足聽日上定ifc

10ft

食贏身位 咁都當推跌 不如打乒乓波

1-3

鈕倫堡快反CUP ！

阿狗和都難拉

開幾多格唔敢講，但第三格必死
14.5買到3.1咁癲，再開得出無天理

真

球證話咩就咩啦

波不嬲假

贏唔到有撚用99倍都無用

除非主rc
否則唔覺得開到呢個比數

佢呢場落飛似悉尼個場 俾人炸到不似人形
最後5 角

買阿狗輸1:3好過

好在小注第2格，冇博命，阿記攻都攻唔到

11.5s 2.1 點部署好

英超做唔到一哥
想去英冠做

叻仔

補9.5b

冰撚夠未伏特加

阿妓下年降班岩架啦

阿犬沉到咁真係唏噓

拉

伏 3-1

3:1

阿 近十場最細都9角
有8.5入唔入

咩唏噓 抵死架喎

葡超主禁屌到咁都入唔到

已經難入頭先又炸

今日買咩炸咩

伏了

3-1

沉撚過鐵達尼

上場同今場都有睇
唔知踢緊乜鳩

吊 想4

史仔加油

3-1
導人買阿狗3格

屎仔

伏特加 阿妓都開唔到
又要去入錢

20 10 100 OK？

1hour前都揾上嚟

4

阿44444

已經唔係換唔換帥既問題

仲要炒左艾美利之後又係到拖

角牙角牙

唉咁撚樣斷阿積士

一分鍾都冇就1角

未派過，唔明

4444444444444444444444

十幾年阿狗

1min=1
45=?

-11

船友

呢個角無意義都唔係阿妓覺醒刷角

奧燒踢緊乜

是但走個換拿卡啦

換走燒先啦 屌你老母

阿狗CUP未

阿仙奴唯一一角係三號仔踢出界

pepe舞黎舞去都無撚實際作用既喂

阿狗cup please

史羊波唔洗刷角了

9角完

痙攣盤球你條鐵

應該係

訓啦

3:2未

阿妓要cup呀

阿狗似有1球 1.83都抵玩

阿狗踢緊咩到底

555

半場角大又收錢

買槌仔入多球好過

555555

阿犬個topic都幾燈下

燈死哂連登角大號

所以未到最後應該都仲係龍蛇教

開刷了
角球終於開工了

係咪要覺醒

9.5入左手 求求你了

支持龍蛇教到季尾

屌，炒飛機

10ft
似

個牌教唔到啦

應該死頂捱到1月

好奇佢地會搵邊個

666

真bin了

對面刷c

阿狗後場自己都傳失cup撚咩

9.5實有了

10分鐘3c 呢個速度我ok

下半先刷角
阿妓真古惑

.

最慘係呢樣佢未禁制唔敢買

頭十分鍾都3角，都唔知上半場做乜鳩

半3全12了

角大快

係俾人刷角

13ok?

入唔到多粒智利佬你自動辭職啦

-9c

11.5復活

叫糊啦

韋唔搏命了

曼城可以刷足45分鍾既

似西咸ng

唔好停

西咸禁撚住黎屌

PEPE斷腳死未

8.5 9.5gel

阿妓係咁架啦，自己刷唔到都要送角俾人

輸緊既曼

pepe 真係廢到on9

難以置信

美羊連傳中都飛機 屌你老母收哂ORDER唔比角

奧巴呢下

8000萬

80m 買件on9

中堅出雷斯細梅 出哂拿卡美羊 收奧燒 送角刷角陣今日無哂

真 又要扭又要過唔到

停角

留名睇史特嘔翻半格出黎

絕殺連角 求下你

1-1

阿記而家連控住個波都唔掂

我師傅教過我開波段爆角多數虛火

買細算

1:1

乜撚野1分鐘兩球12m 1:1??

1比1

廢到on9 版 球霸

阿狗CUP佢老母

1-1 阿

Cup呀

westham 2nd goal jumped

3.5仲有冇得叫

西咸有冇廢到咁啊屌

炸未

兩邊都攻 刷角了 10.5都似有

屌 一認真左1分鐘就入波
阿狗班撚樣扮廢

呀妓杯 4倍上

兩隊都廢

易到

過關手足準備定喼抬錢

阿記！

好彩未撳買西咸ng, 差D要入錢

收錢算

入唔到 有冇NG提供

19號係咪80m個垃圾？

即場主Ng

cup撚硬

各位2.5/3b係派錢注 唔信就算

係

贏左無所謂，仲有5條角大

冇人想知事後仲要1.8

DLLM 奧燒

奧燒幾時死呀屌你老母

史特加冰左幾耐

揸緊個信念

個pepe次次落到底就返後係算點

個波一去到佢度就kick住kick住...
做d野同球霸一撚樣

懶獨特

奧燒

個種廢真係

奧燒做乜撚

中

補幾多

1.8 唔係錢？

比比等波跌落黎唔同人鬥頂身位

1.43
即係得返1.215

無放棄過，頭關半大39分鐘先入一粒都冇放棄過

史特加收錢算 阿垃圾到

佢仲識唔識踢波

刷角

阿狗好似好驚個波出底線咁

真係唔明點解要咁踢 傳中爆落底CUT 入乜撚都無 咁不如我落場踢啦

1 3未

英冠料

Ozil dllm

角牙角牙 妓仔

頭兩關都過到 真係有d運

真係話停就停收放自如
買角大既手足心情如何

屎31ft

1